究竟係三幅被定係三篤屁

三幅屁